深夜通宵夜貓唔願訓tg grp(新谷收人呀喂)

一睇個谷名就知係專比夜貓架啦喂

唔理你夜訓又好，唔訓又好，總之專係夜晚先開始活動既你就岩哂啦
夜晚搵唔到人陪？呢到有一班夜貓陪住你，快啲入黎一齊尻下fing下

呢個谷新開既，所以唔驚咩老屎忽小圈子，最緊要多啲出聲，幫手搞旺個場呀喂

谷聚呢層就緊係有啦，成班夜貓出黎咁就緊係夜晚搵啲野玩，飲酒唱k宵夜踩板坐海旁...總之你諗到夜晚可以做既野就可以出聲約聚
當然唔排除大家熟咗都可以朝早活動下其實

年齡主要都係30歲樓下，成班後生仔女無無聊聊尻下開心下

狗公貓公呢啲唔多講啦，唔好搞到咁出面，咁大個人明架啦

總之你夠尻，夠夜訓，就入黎一齊fing下啦，填link啦baby

推推佢

感謝推post喔

再推

推推

pish

thx

填左無加我

放心 今晚先開谷
巴打叫咩名

Tg谷都要填表 不了

都係想了解多啲你姐

我這樣討厭 他完美如此

谷已開

推呀 有無人啲好嘈既人呀喂